信用卡問題

本人幫信用卡設置左通知，只要係信用卡任何成功既交易，都會有短信通知我，不過今朝6點幾既時就收5單交易，全部都係用AUD做單位，最大既金額去到3000,但係成功只要2單，但係加埋都1120AUD.

跟住9點係銀行排隊，見左銀行職員，佢地話查到似係d美容中心,但係就查唔到係邊間機構，要等月结單出左先睇到係咩機構。

俯家好驚 有冇巴打都試過係咁，最後結果係點

同card center備案先，唔趕做張卡嘅即cut 保平安

Cut 左卡，但係好驚最後要自己負責條數

之前試過，cut卡之後要去銀行拎份表填，寫明邊幾筆交易唔屬於本人簽，卡數要照交佐先，等佐成個月先退返啲錢

試過有人用我張卡碌左幾百蚊美金
之後即刻打去card centre問
佢話查到係啲影音租借服務
我同佢講我無用過
佢就話幫我cut卡 同備案
之後嗰個月收到月結單 佢收左我100蚊換卡行政費 加要找埋筆美金數

利申：恆生大專信用卡

打去屌鳩佢啦

其實master同visa應該都有途徑做dispute，打去card center問下啦
master就要150蚊手續費，90日內會覆你調查結果，如果check到唔係你做既，會退翻錢錢同150手續費

利申：以前做過下

其實盜用果邊就試左5次，頭3次佢碌既金額對番HKD 係過左張卡既limit,所以最後2單先成功交易，我有解釋比銀行果面聽，根本就好明顯被人盜用，從佢試既金額由高至低咁試，試到最後2單先成功， 仲唔係比人盜用？

佢係咁問我有冇幫人買野，或者比左屋企人用，我話冇，張卡只有我一個人用，冇經任何人既手，佢都係話要等月結單出先做至野。 即係要等到下個月16先可以再反去處理